# Пример слоёной структуры

Попытка аккуратного определения этапов обработки данных для возможности гибко комбинировать куски разных подсистем на 
разных уровнях - от комбинирования запросов к БД до комбинирования результатов выполнения с результатами запросов
к другим сервисам, например по HTTP

## Слои
### models
слой описания моделей
### db_layer
Слой маппинга модели к БД, репозитории данных.

Один репозиторий - одна таблица.

На данном уровне тип значения публичных функций по возможности `Query`, либо `DBIOAction`, если `Query` не возможен.
Тип принимаемых параметров либо `Query`, либо `DBIOAction`, либо непосредственно данные (базовые типы и модели). Главное,
не фьючи

### business_layer
Слой бизнес-логики

На этом уровне можем работать с несколькими таблицами и/или репозиториями. Тип возвращаемого результата у публичный функций - `Future`, 
тип принимаемых параметров публичный функций может быть простым типом, моделью, `Query`, `DBIOAction`, `Future`.

Функции, которые делают предварительную подготовку запроса, должны быть приватными. В случае необходимости, доступными 
внутри пакета business_layer. Они возвращают НЕ фьючи, а `Query`/`DBIOAction`

### controllers
Слой работы с клиентами. Всегда возвращает `Future`, никогда не принимает `Query` и `DBIOAction`. Вообще про БД не знает
